97後出世，老豆老母唔打算去英國可以點？

如題

去澳洲

+1

我讀緊asso，可以點部署？

我都係asso

澳洲

問老豆老母攞錢讀stem既科

準備定做中國人

去澳洲讀埋個degree

唔一定要英國嘅，海外留學咁多選擇，有平有貴，揀個你又想去，而父母又ok嘅地方囉

所以我已經揀讀引擎